警方通告：警員在仁濟醫院遭受不禮貌對待 我有嘢想講

警方通告：警員在仁濟醫院遭受不禮貌對待

是咁的，我朋友係當日喺葵芳站畀人拉咗嗰個議員助理。
佢要我代佢po返呢單嘢個來龍去脈，
咁遲先Po 係因為想確保佢安全。

嗰位議助當晚就係扣咗喺仁濟。
一，仁濟啲醫務人員冇對狗不禮貌，重要提供檯櫈啲狗食飯。又畀水畀狗飲，畀外賣紙啲狗叫外賣。

二，當晚有八九隻狗留喺仁濟，四隻葵涌狗睇住我朋友，四隻荃灣狗睇住另外三個人。其中兩人懷疑係手足，一人係路人甲。
啲狗成間喺度大聲吹水，醫護都冇出過一句聲。有班狗喺度嘈通宵。

三，關於吹水內容，我朋友從佢哋嘅吹水內容得知，對面嗰位懷疑手足係有高度傳染病，即係狗通告第三點講嘅嗰樣嘢。
啲狗係咁恥笑嗰位懷疑手足，做出好似小學雞掂到鼻屎嘅反應。
然後係咁話係香港之路（狗唔係用呢個terms）野返嚟。

所以呢份嘢根本就係啲狗被逼害罔想吹出嚟。

醫護仲對人好, 唔識反抗

班狗又有幾好禮貌呢

尊重係雙向嘅
你對市民咁差仲幻想人地會尊重你?
企開啲啦

抵死

對人有禮貌唔代表唔識反抗嘅

我依家同班狗講：你哋下下要咁樣咄咄逼人係戇鳩！要玩你有千萬種方法！你哋依家袋住把槍去威迫全香港人去認同你，買你怕，係好撚幼稚的，你始終會放工而且你屋企人都唔會有武器好似你哋咁。同埋正如我頭先所講啦用玩你真係唔使同你明刀明槍囉，你要知道以IQ來講你哋都算係香港人中最差嗰堆。

醫護聰明好多，對人好唔好唔會下下擺喺個口講出嚟囉⋯⋯啲狗都係返大灣區醫病好

啲狗入到醫院咪又係串七七冇腦！有啲病房講到明要Unload把槍，結果唔記得咗做入到病房咪又係比護士屌到上天棚！成日以為自己好撚有型其實做啲野不知幾咁柒

另外想講下點解啲狗咁憎示威者

我個朋友畀狗拉咗之後
隔日嚟接更啲狗睇過哂我個朋友畀狗拉嗰時啲片

連去報到踢保都聽到有狗討論單嘢

好明顯地佢哋會喺狗屋製造仇恨

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

和理非專利活動

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

還醫護公道

靜心BB咪叫你班撚樣返大6就醫囉. 記唔記得啊? 死警賊